輸左啦 輸哂哂

後生11點後已經唔多見人 反而老人愈遲愈多...